(鬥慘) 港男定台男慘啲

台灣既男人成日呻自己慘，慘唔慘得過港男?
講結婚買樓比女人就打和啦，講性侵案，台灣就好易打甩，啲台法官會見你有啲疑點都會依法判無罪。
講扑野，港男又做哂兵又乜咁都扑唔到，台男都有工具男，但要約炮點都易過香港。
搵工就唔清楚
大家點睇

工作既話,台灣經濟勁差,佢地勁慘

唔緊要 好快輪到香港

台仔弱智

打工既話香港一定好d
差極都搵到皮幾2皮
但台灣創業易d...因為成本低好多

港女豬閪咁都吊高黎賣
人地台妹起碼得意同有對波
結論係港男咁最辛苦
要溝一個啲性格又閪冇身材又冇樣又拜金既女

咁應該男女一樣慘

更正題目 係相對當地女性邊個慘啲

台灣滯漲同香港炒地唔同

台妹大波啲，咁你話邊個慘啲？

台灣無溝咁多大陸出世及其後代既人口

正係呢點已經係對生活日常決定性

影響哂香港人平日衣食住行既品質

放心,香港再差都未去到台灣咁跨張

台灣你可以創,但好難做大
可能做耐做去都濕濕鳩鳩咁

台灣,因為台灣有大男人主義

台仔要當兵

其實70年代至今,香港既人均GDP一直都比台灣高好多
香港本身既體質就係比台灣強好多

已廢除

但養起頭家唔難
香港..打份工夠養自已但唔夠養家
識好多台灣fd都係自已開鋪頭仔但叫有生活
香港個d叫生存

中國黃金十年事實帶動香港人均人工年年加，但係買唔起本地樓

你去過台灣住過就唔會咁講
台灣其實唔比香港好

呢個係亞洲病
冇辦法

台狗又大波玩，揾唔到就強，反正台灣只坐幾年

仲有,唔好同我講台灣物價低,其實台灣物價唔比香港便宜
頂多都係便宜少少
但你份人工普遍都比香港低好多

台灣原住民而家得返幾%....其他全部都係大陸後代

講緊經歷過民革人性變異既大陸人

人地40台幣可以食一餐 你係香港搵唔搵到？
你用去旅行既物價去睇台灣生活？